［正視聽］波仔同689係玩緊黑白臉，波仔民望越高，689玩文革批鬥就越勁

兩條友係夾埋表現緊管冶能力俾支共睇
想接777個位